西足協官宣巴塞違規接觸基沙文 遭罰300歐元

香港時間9月26日，西班牙足協官方宣佈，對巴塞違規接觸基沙文的行為進行處罰。巴塞被罰300歐元或主場的一場比賽空場進行。

巴塞惡左咁耐,終於受罰了

300歐元 咁少?

屌被逼害, 罰咁撚多, 有無相熟律師做債務重組

罰咁多 巴塞會唔會破產

300

天價罰款

仆街，第一眼睇以為300萬歐元，仲心諗做乜咁少

破產了，我的疤

西足協官宣巴塞違規接觸基沙文 遭罰300歐元
巴塞足協

300歐元

300歐元我都俾得起

我以為係華文傳媒打漏字

300歐元
波台個個都比到啦

被罰300歐元或主場的一場比賽空場進行。係人都識揀啦屌,係咪新聞打錯

西班牙足協=政府
巴塞=黑警

唔怪得巴塞惡撚慣啦
原來官商鄉黑

巴塞加泰架wor

屈佢黑警

咪玩啦........

撐民主 撐香港 撐加泰 撐巴塞

笑撚左

隊波一秒既人工都無

我比唔起

比d骨氣得唔得

疤狗仲要上訴